【特首選戰】消息指曾俊華已向梁特請辭

有線新聞引述消息指，表明考慮參選特首的財政司司長曾俊華，已向特首梁振英請辭。財爺日前以《有你同行》為題寫網誌，回顧在財政司9年半的工作，特意借小故事帶出任內政績。政界有傳曾俊華會在一兩日內正式辭職，最快於選委會投票結果出爐後便宣佈參選。

品客GOGOGO

收皮啦想同我鬥

5毛普遍回應、幫港出聲，港人講地